［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

香港依家spotlight係冇咗，但唔代表一定要將自己嘅抗爭拉埋去新焦點度
有人覺得依家要暫停國際線，但其實唔洗，仲可以借刀殺人，唔特登提香港有幾慘都照有殺傷力，又唔會比位五毛抹黑

#tiktokisracist
#deletetiktok
#boycotttiktok
#boycottchina
#GeorgeFloyd
#BlackLivesMatter

尋日依個tag又冷卻左少少，大家合力至少推到boycotttiktok嘅post過千

Push

p牌仔感謝大家幫推

推

push

姐係點做？

我推

Twitter search呢個hashtag

之後互like comment

收到！

唔好judge佢地抗爭手法岩唔岩，純屌tiktok racist, 好多黑人有落依啲hashtag,retweet佢地

#tiktokisracist
#deletetiktok
#boycotttiktok
#boycottchina
#GeorgeFloyd

係 對準支那

講佢幾唔可信

幾唔尊重自由人權

再推

推推

冇人推

Done

推呀

Twitter 戰線真係好需要大家

Hi

P牌推唔到

渣嫁

大家可以落依啲圖

幾時先甩得

好波

P牌揮手區3年都未甩到

點會

呢個都正